《環球時報》社評指激進示威人數減少 充分體現政府依靠愛國愛港群眾控制局面的能力

政府宣佈撤回逃犯條例後，反修例風波仍然持續，最近有不同政見人士發生衝突。《環球時報》發表社評文章指，香港參加激進示威的人明顯減少，但少數暴力示威者仍很猖獗，在中央政府支持下，特區政府及警方可以依靠愛國愛港群眾控制局面。惟恢復香港的秩序，重建法治權威，以至將大部分市民重新凝聚起來，仍是很不容易的，有大量的工作需要開展。

《環球時報》評論文章指，香港參加激進示威的人明顯減少了，但少數暴力示威者仍很猖獗。因香港局勢處在繼續惡化與朝著逐漸恢復秩序轉向的十字路口，持不同立場的人發生對立的情況在增多，反暴力的聲音變得響亮了。

總的來看，在中央支持下，香港特區政府和警隊依靠愛國愛港群眾控制局面的能力得到更充分的顯現，香港局勢有在內部逐漸築底的態勢。
文章又指出，儘管香港有少數人寧願「攬炒」，也就是所謂「玉石俱焚」，但絕大多數港人決不會陪他們這樣玩，香港長期亂下去不符合這座城市絕大多數市民的利益，即使有外國護照但久居香港的市民會更願意香港維持繁榮與穩定。

評論認為，香港要以基本法為基礎儘早安定下來，香港近年政治折騰太多，扭偏了香港政治的方向，搞了一些香港在任何國家治下都不可能實現的東西。

那些力量把香港政治當成一個國家的事情來要求了，因此碰壁是必然的。
文章最後指，香港是中國的香港，應圍繞法治共處，依法處理利益糾紛。事實上，在香港除了法治還真沒有第二個維持秩序的軸心，共同珍惜法治，就是珍惜香港的未來。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

減少？？

55

平行時空
琴日咁多勇武打FKING 幫

多重宇宙？

行動TG group:

即係話呢幾日將會係有免疫時間，好似 Mario 食左星星咁

少左？叫你個老胡落嚟睇多次

開始驚上面有樣學樣 要唱淡
北上文宣要全面展開

？？？？？？？？
完全作文mode

開始唔用暴徒
用激進示威者

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

對香港就有分化作用
對大陸就降溫作用

佢係未將示威者同愛國人士人數調轉左

算吧啦
喺佢哋嘅世界
亞洲金融風暴係由支國出手救香港
東江水係支國人寧願渴死都要免費輸送俾香港咖啦

成百幾萬人出來行街 同十萬勇武

佢地要9up到十一前已經攪點
反正牆入面d人都who fucking care

咁撚樣攞嚟打飛機

十一近了

佢既目標讀者係班大陸既盲毛
冷處理就得

10萬又吹大左
真勇武如果有1萬已經冇得輸
10萬可以挑埋解放軍架喇

只有一個方法可以有效打擊藍屍

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法（主力）
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

佢地鍾意打飛機未有得佢打

所以十一更加應該慶佢老母

上面d報紙就由佢啦，最緊要外媒je

呀呀呀，射了

所以唔批不反對通知書

輸打贏要

不嬲都作故仔話冇人反政府㗎啦

驚美國過法案

要繼續堅持

環球時報支持黑社會

国慶近了

故意誤導中央?!

不如作無人出嚟示威 香港恢復和平啦
反正得啲中國人會睇

國慶一定同佢好好甘玩

3千大世界

繼續打飛機

越黎越多就有

平行時空？
今日低級警防人員福利會主席先話要提高武力開實真槍實彈。

上面示威手法仲勁過我地，一黎就燒警車

下星期一就開始話衝突已經緩和，30號就出終極作文，話全港手牽手，不分黃藍大團結賀國慶

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

繼續吹

睇下929同10月1有幾多人出黎先好打飛機啦

毅進制嘅創始人就係環球時報

平行時空？

智力有問題

平行時空

以前未驚校梗係又暴動又恐怖主義
而家真係驚就即刻大事化小
好常見既政治手段

其實係咪寸緊POPO廢

人地講撚到出口

漏咗沙士係中共救咗我哋

環時黎 唔寫得真野

國殤日柒十年要降溫

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

下次藍屍聚會
佢哋掉支那旗
我哋著 "I 心 警畜" tee
執撚哂返嚟
搵日一把火燒撚哂 慶祝國㷫

其實會上街嘅總人數少咗係事實，但唔代表唔上街嘅會支持政府
而總人數少咗嘅同時，肯參與行動嘅人反而多咗，哩個亦都係事實

佢呢篇文係咪出遲左5年

火星人

禁遊行 封地鐵 玩晒白色恐怖都咁多人出

CCTV 有播 > 好多激進示威
CCTV 無播 > 少咗激進示威

下個星期直頭話香港冇人示威一遍太平

賣左出嚟下次去邊度搵condom

十七世紀英國文學作家塞繆爾·詹森博士說：「愛國主義是無賴最後的避難所」（Patriotism is the last refuge of a scoundrel）

喺公司大大聲笑撚咗出嚟

下?減少?
定你睇左部分當整體所以先少左咋?
BTW 環時最鐘意借少少野放大佢，然後自己一個打哂飛機咁
然後又會有班 6uo 覺得佢地好撚勁
不見怪

嗯